休班警遭圍毆後瞓唔到怕人多 獲判賠償約16萬

一名休班男警2013年5月10日與同袍到新蒲崗食肆消夜時，因上廁所問題與另一食客爭執，食客涉嫌向男警「撻朵」聲稱是黑幫成員，更聯同另外4人用膠椅向警員施襲，其中2人同年因傷人罪被判囚。案中遇襲男警事後入稟區院向2人索償，區院今(16日)頒下判詞，裁定休班警勝訴，下令2男須向男警賠償約16萬港元。

原告陳俊威，被告分別是張德勝及伍天和。原告表示事發後有頭暈及肩頸痛，一到人多地方便感恐懼，且會回想被襲經過，心理專家亦留意到原告表示難以入睡，容易驚醒，也較易煩躁及憂慮，評估他患上創傷後壓力症。法庭同時接納醫生報告指原告受襲後聽力受損不能治愈，更出現耳鳴及暈眩等問題，甚至令其自然頸椎退化的痛症提早5年浮現。

經聆訊後，法官今裁定2名被告須就該事件引致原告人的所有傷勢負上賠償責任，經評估後，裁定2人須向原告賠償15.8萬多港元。

一到人多地方便感恐懼，且會回想被襲經過，心理專家亦留意到原告表示難以入睡，容易驚醒，也較易煩躁及憂慮，評估他患上創傷後壓力症。

香港人邊個無

屙尿都16萬，又贏

咁就有16萬

宜家啲xx唔捱得

13年
唔關佔中事

差佬果然識玩

拎白卡，轉文職

「勝」，「和」？，果然係……

算少啦，而且對家如果賴死唔賠又有排搞，時間係錢，官司係錢，仲要俾單野煩住晒

條友唔賠會點？